係唔係淨係得我覺得明里つむぎ同小嶋陽菜好似樣？

第一次見到明里つむぎ果陣就覺得佢好似小嶋陽菜
有時淨係睇封面都以為係小嶋陽菜
連表情同神緒我都覺得好似樣

有冇爸打有同感？

明里つむぎ

小嶋陽菜